阿差,賓妹,南亞佬,黑鬼,鬼佬算唔算悔辱?

南亞賊

咩係悔辱

叫開咖哩佬

叫開 嗲哩媽哩拔Dee

叫開 nigga

咁中東嗰啲呢？

中東佬

南亞佬=南亞先生 會唔會禮貌左?

蝻

支拿，港狗

渣架，跟呀TREE GUN搵食學下野啦

日本/韓國就仔
俄同鬼就佬
大陸就...

算 反歧視條例話 只要人地唔想比你咁叫 就算係悔辱

係咪講緊侮辱？

nigga係要黎比人悔辱嫁啦

鬼佬好撚中性㗎啦

Av國/泡菜國

加個死字係前面先算（好似係）

嗰日講句超人迪加
比個黑人打9我